有無巴打個屎忽又係好撚大

成日比朋友笑

躉大好生養喎

有對腳都好粗

我又係
成日坐搞到屎忽好大

少坐都屎忽大

個pat特別突。仲翹過啲女仔

男人呀屌

屌 我都係

我都大
不過冇比人笑

我比人笑肉忽冇肉啵
我係男

男朋友屎忽好翹
表示成日好想揸

屎忽大兼大髀粗

Gay

一樣

大加翹屎忽 腿幼長 無腳毛巴打路過

我屎忽好撚翹
成日當街俾女朋友打到啪啪聲

加埋矮就真係perfect match
行路嗰陣

我

係,見人地著褲個屎忽係平既
自己著褲個屎忽係凸
但係又唔係圓 想引下人都唔得

硬件台

躉王

冇腳毛